洗腦工程正式開始

12 12 推
12 12 打

洗到全香港人都識

聽日 930 全港三罷
聽日 930 全港三罷
聽日 930 全港三罷